有冇人都覺得自己嗰區甚至住緊棟樓多咗靚女？

最近成日心諗：原來自己嗰區/棟樓噉多靚女㗎？

唔知係因為啲女仔大個咗、佢哋搬咗入嚟定細個唔𥄫女，覺得比以前多咗靚女

係因為出街要戴口罩

都係

唔覺，但條街少左跨性別者/女服癖，以前偶然見到有男人戴假髮着女裝扮女人，但腳毛再剃，身體再瘦，假髮再真，面形都要透過削下巴骨去改，鬚根更加唔使講全民口罩，比起豬扒妺醜男，佢哋先係疫情大贏家